[有請文宣同伴] 請停止所有未經証實既黑吃黑POST!! 全力推番琴晚上環一事!!

成日熱門都係元朗, 出街番工都係元朗
上環催淚彈 亂開三鳩幾十槍既POST同討論真係兩隻手都數得晒
中上環一眾同伴俾人當CONDOM仔咁你地真係忍心咩!!!!
衰仔D現實D仆街D講一句, 寒左呢班最勇武肯為我地既家獻出所有既義士既心, 以後仲有咩人會出黎幫我地頂 為我地一齊爭取啊!!!
明白琴晚元朗一事係會令大家好憤怒想入去左佢地D村起晒佢地老母D咸魚出黎煲湯!
但係!!! 個D乜撚野黑吃黑, 12點天水圍斬人 3點元朗開大片 6點沙田佢話事, 仲有乜撚野肥媽受訪嗚嗚嗚既POST, 推上黎把撚咩!!
求下大家快D停一停, 諗一諗我地而家最應該關注既係咩!!!
除左光復元朗行動同一兩個發洩POST之前, 應該全力搜集番晒所有相同片出黎, 造文宣!!!
唔可以俾呢單野無聲消失左!! 更加唔可以對D狗閪開槍習以為常架!!!

唔該丫

求你地丫

上環呀

[整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

我是一位來自美國的記者，希望尋找被香港警方使用過份武力導致受傷的示威者

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

元朗人係人 中上環人都係人呀

推推推推推

推

例如呢D?

或者呢D?

呢個推硬走唔甩啦

有無人呀

「中聯辦之戰」
上環無預警36槍

光復香港
時代革命

認同請分享

Push

好人一生平安

黑警陷家富貴

定其實我要加番每個POST既標題?
[緊急] 上環義士受傷狀況

上環好大獲啊！好多人都唔知

黑警上環開左36槍

呢個係
不要放過上環黑警

有片有圖好齊全
［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

係三十幾槍呀仆街
中上環至少開咗三十幾槍 有手足被爆頭

人手置頂

就算真係黑打黑 我哋都只係睇Live食花生
政權先係我哋目標

因為相比元朗唔夠新聞價值囉! 我地越多人關注 媒體就會越落力幫手搵料同報架喇!!!
[新聞封鎖] 點解新聞完全無報上環開槍

做下環保撚唔好用咁多膠OK?
話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

反正D黑都唔會死得晒
邊邊贏都係黑架啦唔通會幫我地打狗咩!
對準政權!!

現在消息：上環至少有兩人中布袋彈
原來一個人推好攰

上環感到空虛寂寞凍呀

[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
好老實唔係要搵POST黎推我都唔知
係我唔岩, 我黎贖罪喇上環同伴們

上環的事件需要關心

琴晚上環開槍啊，上環啊，上環啊，上環啊
諗唔到打咩好了

【長期置頂】示威者轉戰上環 防暴警再開槍凌晨清場
難道上環真係咁毒??

上環36槍 爆頭
有無POST過, 唔係好記得..

榷

[國際都會]中上環開槍+元朗黑社會事件 缺一不可
缺一不可!!!

我攰了...

唔係要我由頭推一次掛..

唔會放棄架!!!!

嗚嗚嗚

有人理我喇

又要推POST

唔知今次要幾耐先有人理番我

上環呀上環呀上環呀上環呀

唔可以灰心

上環人要我地

有無多D文宣圖呀

岩

唔理我都睇晒D POST佢丫

連登有愛

push